灣仔地鐵出口麥當勞三個Popo 車

如題